Logan bug位討論，含劇透

我覺得其實X-24應該唔會比超能鋼子彈打頭打死
狼人外傳第一集狼人都比個博士用超能鋼打穿頭，都只係失憶

Logan入面狼人可以用超能鋼自殺源於佢自我復原能力過弱
但X-24正值壯年無理由會回復唔到

大家點睇？

比農夫車插住之後
博士幫佢打針加強
應該回復力有限
Over左就要補針

Adamandium bullet係Origin入面已經證實左可以打入Logan頭骨，但同時亦見到唔係爆頭，依個唔係年青定年老嘅問題，而係粒子彈冇咁大威力，當然唔排佢複製人得對爪而唔係全身都換哂骨，同不完全嘅自癒能力影響。

時間線方面都亂七八糟，按照劇情，接唔上Days of future past, Apocalypse等等，不過依個係X-men通病

仲有個細路女，作為實驗體好揪我理解，但佢由出世到逃走前都係被困係醫院，到底佢點學識揸車？

睇logan咪識囉
揸車不嬲唔難
係煩係法律

佢揸車果度咁靜全部平路
我呀婆都識揸啦

咪係
平路冇車冇人冇樹冇生物
冇手都揸到

女人揸車，仲要細路
所以話男人學自動真係好垃圾

我覺得結局位...帶得X24出去..個博士一定有拎綠水...
但到最後Logan就死..但班細路企係度睇..如果有搵綠水補針..
Logan應該唔洗死

個細路女未完全發育就同佢換超能鋼，即係冇得再長大？